有無人發覺食某d野放屁特別臭?

琴晚食完冬菇放d屁特別臭

等睇是靚晚

不吃了

食得太多肉都會

尤其食完放題/buffet

飲完咖啡，all d尿黃得黎又有咖啡味

依樣真 d屎都有咖啡味

斷食？

宵夜先吃

食得多蛋都會

食彩瑛放屁特別臭

得我先食得

臭屁師

洋蔥

以前做cafe
唔飲咖啡d尿都勁香咖啡味

食完咖哩疴咖哩味屎

食完芝士屙d屎

食完生蛋黃
臭到仆街

食泰菜

食完美心屙d屎特別臭